大家沖完涼出尼係長袖定短袖？

點解咁撚熱
短
長

唔著

幾凍都係會走到返房先著

無袖

淨係著底褲出嚟

尼你老母

對唔住打錯字 黎黎黎黎黎？
但「尼」真係啱音啲
黎=泥？

N音開頭nei4，你真係覺得啱音啲？
btw尼你老母